[燈神破燈！] 2013年蕭若元︰藍潔瑛案水落石出

蕭生4年前已經講左答案

Old news